大家有無收過巴布亞新畿內亞打黎電話

唔敢接，有idd